我想講不停開post叫人散既冷氣撚到底有冇落場體驗過

你唔好怪佢地
落左場就真係會興起唔肯走
所以你點叫都無用
想人散麻煩你衝落現場叫人散

再講
現場一多人上網速度係好慢
你出post黎圍爐呀？

慶起咪就係得個勇字？

利申：冷氣

建議親身體驗一下
唔好紙上談兵
冷氣撚應該做既就係不停推逃生路線post
準備文宣材料
而唔係開post叫人散浪費時間